对于一个比他的替补和联盟其他球员都更便宜的守门员来说，在季后赛中发火并不罕见。昂贵的守门员不是你参加斯坦利杯的入场券|朱利安·麦肯齐| 2020年9月9日|第五届38
安特托库恩波目前在总防守篮板和总篮板方面领先季后赛，因此他相对于其他球星的上场时间不足也没有妨碍他在防守方面的总成绩。吉安尼斯正在用更少的时间做更多的工作|安德烈斯·沃特斯| 2020年9月4日|第五届第三十八届
当风从南方强劲吹来，海冰减少时，氧-18的相对含量增加。2018年白令海冬季冰层萎缩至5500年来的最低水平|卡罗琳·格拉姆林| 2020年9月3日|科学新闻
随着来自车辆的气溶胶污染减少，其他来源的相对贡献也增加了。城市路面是空气污染的主要来源| Ula Chrobak | 2020年9月3日|科普
如果说有什么区别的话，抽筋者开始的时候比他们实验室测量的身体状况要慢一点。肌肉抽筋的持久奥秘|亚历克斯·哈钦森| 2020年9月1日|户外在线
但与过去几个世纪相比，美国是国内宁静的奇迹。没有神，没有警察，没有主人|詹姆斯·普洛斯| 2015年1月1日|每日野兽
父母如果想将孩子的监护权移交给亲属以外的人，必须征得法官的许可。法官：Rehoming Kids被贩卖| Tina Traster | 2014年12月30日| DAILY BEAST
在这个假期旅行时，我和一位亲戚被一名警察拦了下来。奥巴马在竞选中是正确的。媒体错了|Keli Goff | 2014年12月29日|每日野兽
当然，这是东山再起，所以“成功”是一个相对的词卷土重来的结局：给丽莎·库德罗所有奖项|凯文·法伦| 2014年12月29日|每日野兽
她的儿子向窗外窥视，告诉我他的母亲已经离开哈瓦那去拉丽莎看望一位垂死的亲戚。一名古巴叛逃者留下的家庭生活和艰难时期|布林·乔纳森·巴特勒| 2014年12月19日|每日野兽
但我想，既然他是我最近的亲戚，他自然会担心我的健康。《Pit Town Coronet》，第一卷（共3卷）|查尔斯·詹姆斯·威尔斯
这是非常真实的，因为教授很喜欢他的亲戚，他一直对他很好。离奇的故事|各种各样
每个对象所包含的相对劳动量是其价值的基础。社会正义的未解之谜|斯蒂芬·利科克
很明显，任何品种的绝对增加都可能伴随着相对减少。临床诊断手册|詹姆斯·坎贝尔·托德
实际数量的增加是绝对增加；仅百分比增加，相对增加。临床诊断手册|詹姆斯·坎贝尔·托德